popo/國安拉同一批人前每次都會先跟蹤

會一早開始mon實你等你冇機會甩到身
如果幾個目標冇奇怪舉動就幾邊夾埋時間一齊拉
如果有舉動好似今日咁就先出手捉一個先
但其餘幾人可能都被監視左一段時間
之前肥佬黎周庭呢d都係咁

所以一發現被跟蹤/監視就要先揚開去

推